德福花園兩日錄5成交 2房減68萬作價750萬

德福花園兩日錄5成交 2房減68萬作價750萬
12:00 2020/08/17

"德福花園R座中層10室，2房間隔，望開揚景觀，實用面積約494平方呎.....雙方議價後減價68萬元，減幅達8%，以750萬元沽出單位，實用呎價約15,182元......業主於2001年7月以約152.8萬元購入上述單位，是次轉手帳面獲利約597.2萬，升值近4倍。"

糕糕糕

Molamola

其實點解德福呎價會平淘大一截
大堂舊同走廊暗平到咁多?

呎碼差好多

淘大呎數細
同納米樓一樣原理

德福舊到仆街
去睇過樓, 一出lift 個環境好似唐樓咁

舊樓無基座，加人流咁高既商場，蛇蟲鼠蟻應該好勁
仲有真曱甴做你鄰居

又有狗宿

仲係15k
最高嗰期幾多

750萬

升值近4倍

太舊唔計

睇呢d新聞最鐘意睇最後嗰句

同意，因為唔熟果區，未去睇前以為幾好，去到嚇一跳，舊到呢

佢係咪維修過？
但維修完都仲咁殘

條走廊啱拍喪屍片
唔明點解啲業主唔執執佢
加返幾盞燈都好丫

未做，我去睇樓果時個aa話德福牆薄個大堂做唔到維修，9up居多

為左爭住落訂 買家動粗 !

醫返都嘥藥費